# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-24 11:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\static\js\app\app.js:33 .\static\js\app\directives.js:357
#: .\static\js\app\directives.js.c:368 .\static\js\app\directives.js:645
#: .\static\js\app\directives.js.c:656 .\static\js\hubApp\app.js:21
#: .\static\js\teacheradmin\app.js:20
#: .\static\js\teacheradmin\directives.js:187
#: .\static\js\teacheradmin\directives.js:198 .\static\js\updater\app.js:20
#: .\static_source\js\app\app.js:33 .\static_source\js\app\directives.js:357
#: .\static_source\js\app\directives.js:368
#: .\static_source\js\app\directives.js:645
#: .\static_source\js\app\directives.js:656 .\static_source\js\hubApp\app.js:21
#: .\static_source\js\teacheradmin\app.js:20
#: .\static_source\js\teacheradmin\directives.js:187
#: .\static_source\js\teacheradmin\directives.js:198
#: .\static_source\js\updater\app.js:20
msgid "Please Wait..."
msgstr "请稍候..."

#: .\static\js\app\directives.js:28
#: .\static\js\app\controllers\LessonCtrl.js:100
#: .\static_source\js\app\directives.js:28
#: .\static_source\js\app\controllers\LessonCtrl.js:100
msgid "Featured"
msgstr "特色"

#: .\static\js\app\directives.js:28
#: .\static\js\app\controllers\LessonCtrl.js:100
#: .\static_source\js\app\directives.js:28
#: .\static_source\js\app\controllers\LessonCtrl.js:100
msgid "Unfeatured"
msgstr "无特色"

#: .\static\js\app\directives.js:39 .\static_source\js\app\directives.js:39
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: .\static\js\app\directives.js:39 .\static_source\js\app\directives.js:39
msgid "Visible"
msgstr "可见"

#: .\static\js\app\directives.js:367 .\static\js\app\directives.js.c:655
#: .\static\js\teacheradmin\directives.js:197
#: .\static_source\js\app\directives.js:367
#: .\static_source\js\app\directives.js:655
#: .\static_source\js\teacheradmin\directives.js:197
msgid ""
"No USB drive was detected, please connect USB drive and press Reload to try "
"again. If issue persists contact administrator."
msgstr ""
"未检测到 USB/SD 驱动器，请连接 USB/SD 驱动器并按“重新加载”重试。如果问题仍然"
"存在，请联系管理员。"

#: .\static\js\app\directives.js:435 .\static_source\js\app\directives.js:435
msgid "Uncategorised"
msgstr "未分类"

#: .\static\js\app\directives.js:439 .\static_source\js\app\directives.js:439
msgid "No categories created"
msgstr "未创建类别"

#: .\static\js\app\controllers\ContentItemCtrl.js:27
#: .\static\js\app\controllers\ContentItemCtrl.js:36
#: .\static\js\app\controllers\UploadCtrl.js:23
#: .\static\js\app\controllers\controllers.js:371
#: .\static\js\app\controllers\controllers.js:378
#: .\static\js\hubApp\controllers.js:265 .\static\js\updater\controllers.js:37
#: .\static\js\updater\controllers.js:45
#: .\static_source\js\app\controllers\ContentItemCtrl.js:27
#: .\static_source\js\app\controllers\ContentItemCtrl.js:36
#: .\static_source\js\app\controllers\UploadCtrl.js:23
#: .\static_source\js\app\controllers\controllers.js:371
#: .\static_source\js\app\controllers\controllers.js:378
#: .\static_source\js\hubApp\controllers.js:265
#: .\static_source\js\updater\controllers.js:37
#: .\static_source\js\updater\controllers.js:45
msgid "If you leave this page all unsaved changes will be lost, are you sure?"
msgstr "如果离开此页面，所有未保存的更改都将丢失，是否确定要离开？"

#: .\static\js\app\controllers\ContentItemCtrl.js:95
#: .\static\js\app\controllers\LessonCtrl.js:194
#: .\static\js\app\controllers\LessonCtrl.js:221
#: .\static\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:323
#: .\static\js\app\controllers\controllers.js:209
#: .\static\js\app\controllers\controllers.js:322
#: .\static_source\js\app\controllers\ContentItemCtrl.js:95
#: .\static_source\js\app\controllers\LessonCtrl.js:194
#: .\static_source\js\app\controllers\LessonCtrl.js:221
#: .\static_source\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:323
#: .\static_source\js\app\controllers\controllers.js:209
#: .\static_source\js\app\controllers\controllers.js:322
msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "是否确定要删除？"

#: .\static\js\app\controllers\ContentItemCtrl.js:98
#: .\static_source\js\app\controllers\ContentItemCtrl.js:98
msgid "Item deleted"
msgstr "项目已删除"

#: .\static\js\app\controllers\ContentItemCtrl.js:114
#: .\static_source\js\app\controllers\ContentItemCtrl.js:114
msgid "Item successfully updated"
msgstr "项目已成功更新"

#: .\static\js\app\controllers\ContentItemCtrl.js:127
#: .\static_source\js\app\controllers\ContentItemCtrl.js:127
msgid "Added to %(lesson)s"
msgstr "已添加到 %(lesson)s"

#: .\static\js\app\controllers\ContentItemCtrl.js:130
#: .\static\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:365
#: .\static_source\js\app\controllers\ContentItemCtrl.js:130
#: .\static_source\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:365
msgid "Item already in list"
msgstr "项目已在列表中"

#: .\static\js\app\controllers\LessonCtrl.js:149
#: .\static_source\js\app\controllers\LessonCtrl.js:149
msgid "Lesson added"
msgstr "课程已添加"

#: .\static\js\app\controllers\LessonCtrl.js:162
#: .\static\js\app\controllers\controllers.js:197
#: .\static_source\js\app\controllers\LessonCtrl.js:162
#: .\static_source\js\app\controllers\controllers.js:197
msgid "This is a required field"
msgstr "这是必填字段"

#: .\static\js\app\controllers\LessonCtrl.js:167
#: .\static_source\js\app\controllers\LessonCtrl.js:167
msgid "The maximum length of title is %(max)s"
msgstr "标题最大长度为 %(max)s"

#: .\static\js\app\controllers\LessonCtrl.js:175
#: .\static\js\app\controllers\controllers.js:193
#: .\static\js\app\controllers\controllers.js:308
#: .\static_source\js\app\controllers\LessonCtrl.js:175
#: .\static_source\js\app\controllers\controllers.js:193
#: .\static_source\js\app\controllers\controllers.js:308
msgid "Duplicate"
msgstr "重复"

#: .\static\js\app\controllers\LessonCtrl.js:188
#: .\static_source\js\app\controllers\LessonCtrl.js:188
msgid "Title Updated"
msgstr "标题已更新"

#: .\static\js\app\controllers\LessonCtrl.js:198
#: .\static\js\app\controllers\LessonCtrl.js:229
#: .\static_source\js\app\controllers\LessonCtrl.js:198
#: .\static_source\js\app\controllers\LessonCtrl.js:229
msgid "Lesson Deleted"
msgstr "课程已删除"

#: .\static\js\app\controllers\LessonCtrl.js:206
#: .\static_source\js\app\controllers\LessonCtrl.js:206
msgid "Remove from Lesson?"
msgstr "从课程删除？"

#: .\static\js\app\controllers\LessonCtrl.js:211
#: .\static_source\js\app\controllers\LessonCtrl.js:211
msgid "Items Removed"
msgstr "项目已删除"

#: .\static\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:19
#: .\static_source\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:19
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: .\static\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:20
#: .\static_source\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:20
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: .\static\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:21
#: .\static_source\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:21
msgid "Tag"
msgstr "标记"

#: .\static\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:270
#: .\static\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:344
#: .\static_source\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:270
#: .\static_source\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:344
msgid "No Lesson selected"
msgstr "未选择课程"

#: .\static\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:292
#: .\static\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:337
#: .\static_source\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:292
#: .\static_source\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:337
msgid "No items selected"
msgstr "未选择项目"

#: .\static\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:309
#: .\static\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:352
#: .\static_source\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:309
#: .\static_source\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:352
msgid "Added to %(lessontitle)s"
msgstr "已添加到 %(lessontitle)s"

#: .\static\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:316
#: .\static_source\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:316
msgid "Items already in list"
msgstr "项目已在列表中"

#: .\static\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:331
#: .\static_source\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:331
msgid "Items deleted"
msgstr "项目已删除"

#: .\static\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:424
#: .\static_source\js\app\controllers\LibraryCtrl.js:424
msgid "No results returned."
msgstr "未返回结果。"

#: .\static\js\app\controllers\ManagePreloadedCtrl.js:77
#: .\static_source\js\app\controllers\ManagePreloadedCtrl.js:77
msgid "Are you sure you want to delete these packages?"
msgstr "是否确定要删除这些包？"

#: .\static\js\app\controllers\ManagePreloadedCtrl.js:80
#: .\static_source\js\app\controllers\ManagePreloadedCtrl.js:80
msgid "Packages deleted"
msgstr "包已删除"

#: .\static\js\app\controllers\ManagePreloadedCtrl.js:86
#: .\static_source\js\app\controllers\ManagePreloadedCtrl.js:86
msgid "No packages selected"
msgstr "未选择包"

#: .\static\js\app\controllers\ManagePreloadedCtrl.js:98
#: .\static_source\js\app\controllers\ManagePreloadedCtrl.js:98
msgid "Are you sure you want to delete all teacher content?"
msgstr "是否确定要删除所有教师内容？"

#: .\static\js\app\controllers\ManagePreloadedCtrl.js:101
#: .\static_source\js\app\controllers\ManagePreloadedCtrl.js:101
msgid "Teacher content deleted"
msgstr "教师内容已删除"

#: .\static\js\app\controllers\ManagePreloadedCtrl.js:110
#: .\static\js\app\controllers\ManagePreloadedCtrl.js:155
#: .\static_source\js\app\controllers\ManagePreloadedCtrl.js:110
#: .\static_source\js\app\controllers\ManagePreloadedCtrl.js:155
msgid "Nothing selected"
msgstr "未选择任何内容"

#: .\static\js\app\controllers\ManagePreloadedCtrl.js:145
#: .\static_source\js\app\controllers\ManagePreloadedCtrl.js:145
msgid "Are you sure you want to delete all unused categories?"
msgstr "是否确定要删除所有未用类别？"

#: .\static\js\app\controllers\ManagePreloadedCtrl.js:148
#: .\static_source\js\app\controllers\ManagePreloadedCtrl.js:148
msgid "Unused categories deleted"
msgstr "未用类别已删除"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:40
#: .\static\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:50
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:40
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:50
msgid ""
"If a package was successfully transferred, it will be added to the database "
"in the background."
msgstr "包成功传送后，将在后台添加到数据库。"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:50
#: .\static\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:58
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:50
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:58
msgid ""
"If a package was successfully transferred, it will be added to the database "
"in the background.\n"
"\n"
"Are you sure you want to leave this page?"
msgstr ""
"包成功传送后，将在后台添加到数据库。\n"
"\n"
"是否确定要离开此页面？"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:84
#: .\static\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:423
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:84
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:423
msgid "Uploading "
msgstr "正在上载"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:140
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:140
msgid "Contacting server, attempting to cancel."
msgstr "正在联系服务器，正在尝试取消。"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:227
#: .\static\js\app\controllers\UploadCtrl.js:54
#: .\static\js\app\controllers\UploadCtrl.js:127
#: .\static\js\updater\controllers.js:63
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:227
#: .\static_source\js\app\controllers\UploadCtrl.js:54
#: .\static_source\js\app\controllers\UploadCtrl.js:127
#: .\static_source\js\updater\controllers.js:63
msgid "%(filename)s : The maximum length of the filename is %(maxchars)s."
msgstr "%(filename)s : 文件名最大长度为 %(maxchars)s。"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:229
#: .\static\js\app\controllers\UploadCtrl.js:56
#: .\static\js\app\controllers\UploadCtrl.js:129
#: .\static\js\hubApp\controllers.js:393 .\static\js\updater\controllers.js:65
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:229
#: .\static_source\js\app\controllers\UploadCtrl.js:56
#: .\static_source\js\app\controllers\UploadCtrl.js:129
#: .\static_source\js\hubApp\controllers.js:393
#: .\static_source\js\updater\controllers.js:65
msgid "%(filename)s : The maximum size of a file is %(maxsize)s."
msgstr "%(filename)s : 文件最大为 %(maxsize)s。"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:231
#: .\static\js\updater\controllers.js:67
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:231
#: .\static_source\js\updater\controllers.js:67
msgid "%(filename)s : Only ZIP files are allowed"
msgstr "%(filename)s : 仅允许 ZIP 文件"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:239
#: .\static\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:222
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:239
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:222
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:276
#: .\static\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:261
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:276
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:261
msgid "Unzipping "
msgstr "正在解压缩"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:288
#: .\static\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:273
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:288
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:273
msgid "Adding to database"
msgstr "正在添加到数据库"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:299
#: .\static\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:283
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:299
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:283
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:302
#: .\static\js\app\controllers\UploadCtrl.js:89
#: .\static\js\app\controllers\UploadCtrl.js:210
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:302
#: .\static_source\js\app\controllers\UploadCtrl.js:89
#: .\static_source\js\app\controllers\UploadCtrl.js:210
msgid "Item successfully uploaded"
msgstr "项目已成功上载"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:314
#: .\static\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:438
#: .\static\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:297
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:314
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:438
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:297
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:318
#: .\static\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:300
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:318
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:300
msgid "Invalid package"
msgstr "包无效"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:381
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:381
msgid "Uploading"
msgstr "正在上载"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:398
#: .\static\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:400
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUploadCtrl.js:398
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:400
msgid "A file error occurred"
msgstr "发生文件错误"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:91
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:91
msgid ""
"A package with this name is already selected, remove the other selection to "
"continue"
msgstr "已选择具有此名称的包，删除另一选项以继续"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:128
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:128
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:285
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:285
msgid "Item successfully imported"
msgstr "项目已成功导入"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:367
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:367
msgid "Copying"
msgstr "正在复制"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:392
#: .\static\js\app\controllers\controllers.js:456
#: .\static\js\common\services.js:406 .\static\js\hubApp\controllers.js:348
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:392
#: .\static_source\js\app\controllers\controllers.js:456
#: .\static_source\js\common\services.js:406
#: .\static_source\js\hubApp\controllers.js:348
msgid ""
"There is not enough space on the internal drive.  Please connect external "
"drive and retry."
msgstr "内部存储空间不足，请外接存储设备并重试。"

#: .\static\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:392
#: .\static\js\hubApp\controllers.js:348
#: .\static_source\js\app\controllers\PreloadUsbCtrl.js:392
#: .\static_source\js\hubApp\controllers.js:348
msgid "There was a problem with the USB device"
msgstr "USB/SD 设备遇到问题"

#: .\static\js\app\controllers\controllers.js:44
#: .\static_source\js\app\controllers\controllers.js:44
msgid "Library Hidden From Students"
msgstr "库对学生隐藏"

#: .\static\js\app\controllers\controllers.js:47
#: .\static_source\js\app\controllers\controllers.js:47
msgid "Library Visible To Students"
msgstr "库对学生可见"

#: .\static\js\app\controllers\controllers.js:97
#: .\static\js\teacheradmin\controllers.js:70
#: .\static_source\js\app\controllers\controllers.js:97
#: .\static_source\js\teacheradmin\controllers.js:70
msgid "Are you sure you want to reset the Teacher account?"
msgstr "是否确定要重置教师帐户？"

#: .\static\js\app\controllers\controllers.js:105
#: .\static\js\teacheradmin\controllers.js:78
#: .\static_source\js\app\controllers\controllers.js:105
#: .\static_source\js\teacheradmin\controllers.js:78
msgid "The teacher account was not reset."
msgstr "教师帐户未重置。"

#: .\static\js\app\controllers\controllers.js:108
#: .\static\js\teacheradmin\controllers.js:81
#: .\static_source\js\app\controllers\controllers.js:108
#: .\static_source\js\teacheradmin\controllers.js:81
msgid "Teacher account reset."
msgstr "教师帐户已重置。"

#: .\static\js\app\controllers\controllers.js:288
#: .\static\js\app\controllers\controllers.js:294
#: .\static_source\js\app\controllers\controllers.js:288
#: .\static_source\js\app\controllers\controllers.js:294
msgid "name required"
msgstr "姓名必填"

#: .\static\js\app\controllers\controllers.js:300
#: .\static_source\js\app\controllers\controllers.js:300
msgid "only %(max)s characters allowed"
msgstr "最多为 %(max)s 个字符"

#: .\static\js\app\controllers\controllers.js:334
#: .\static_source\js\app\controllers\controllers.js:334
msgid "nothing to remove"
msgstr "没有可删除项"

#: .\static\js\app\controllers\controllers.js:447
#: .\static\js\hubApp\controllers.js:336
#: .\static_source\js\app\controllers\controllers.js:447
#: .\static_source\js\hubApp\controllers.js:336
msgid "Item(s) successfully uploaded"
msgstr "项目已成功上传"

#: .\static\js\common\controllers.js:45
#: .\static_source\js\common\controllers.js:45
msgid "You do not have access to the requested page"
msgstr "您无法访问请求的页面"

#: .\static\js\common\services.js:372 .\static_source\js\common\services.js:372
msgid ""
"Please verify your connection and try again. If issue persists contact "
"administrator."
msgstr "请验证连接并重试。如果问题仍然存在，请联系管理员。"

#: .\static\js\common\services.js:372 .\static_source\js\common\services.js:372
msgid "Connection unavailable."
msgstr "连接不可用。"

#: .\static\js\common\services.js:376 .\static_source\js\common\services.js:376
msgid "Bad Request"
msgstr "无效的请求"

#: .\static\js\common\services.js:418 .\static_source\js\common\services.js:418
msgid "An Error has occurred (%(status)s)"
msgstr "发生了错误 (%(status)s)"

#: .\static\js\common\services.js:419 .\static_source\js\common\services.js:419
msgid "Please try again!"
msgstr "请重试！"

#: .\static\js\hubApp\controllers.js:11
#: .\static_source\js\hubApp\controllers.js:11
msgid ""
"If you leave this page all unsaved changes will be lost and any content "
"which has been imported will be removed from the device. Are you sure?"
msgstr ""
"如果离开此页面，所有未保存的更改将丢失，所有已导入的内容将从设备中删除。是否"
"确定要离开？"

#: .\static\js\hubApp\controllers.js:209
#: .\static_source\js\hubApp\controllers.js:209
msgid "Tile added"
msgstr "添加的磁贴"

#: .\static\js\hubApp\controllers.js:242
#: .\static_source\js\hubApp\controllers.js:242
msgid "Tile updated"
msgstr "更新的磁贴"

#: .\static\js\hubApp\controllers.js:252
#: .\static_source\js\hubApp\controllers.js:252
msgid ""
"This tile and any associated imported content will be deleted from the "
"device. Are you sure you want to delete?"
msgstr "此磁贴及所有相关的导入内容将从此设备删除。确认要执行删除吗？"

#: .\static\js\hubApp\controllers.js:256
#: .\static_source\js\hubApp\controllers.js:256
msgid "Tile Deleted"
msgstr "删除的磁贴"

#: .\static\js\hubApp\controllers.js:294
#: .\static_source\js\hubApp\controllers.js:294
msgid "Hidden from All Users"
msgstr "对所有用户隐藏"

#: .\static\js\hubApp\controllers.js:294
#: .\static_source\js\hubApp\controllers.js:294
msgid "Visible to All Users"
msgstr "对所有用户可见"

#: .\static\js\hubApp\controllers.js:297
#: .\static_source\js\hubApp\controllers.js:297
msgid "Hidden from Students"
msgstr "对学生隐藏"

#: .\static\js\hubApp\controllers.js:297
#: .\static_source\js\hubApp\controllers.js:297
msgid "Visible to Students"
msgstr "对学生可见"

#: .\static\js\hubApp\controllers.js:399
#: .\static_source\js\hubApp\controllers.js:399
msgid "%(filename)s : Only images can be used for icons."
msgstr "%(filename)s : 只有图像可用于图标。"

#: .\static\js\teacheradmin\controllers.js:24
#: .\static_source\js\teacheradmin\controllers.js:24
msgid "Internet Access Enabled"
msgstr "已启用互联网接入"

#: .\static\js\teacheradmin\controllers.js:27
#: .\static_source\js\teacheradmin\controllers.js:27
msgid "Internet Access Disabled"
msgstr "已禁用互联网接入"

#: .\static\js\teacheradmin\controllers.js:48
#: .\static_source\js\teacheradmin\controllers.js:48
msgid "Problem updating SSID"
msgstr "更新 SSID 时出现问题"

#: .\static\js\teacheradmin\controllers.js:53
#: .\static_source\js\teacheradmin\controllers.js:53
msgid ""
"Changing the SSID will terminate all connections to this device. Are you "
"sure you want to proceed?"
msgstr "更改 SSID 将终止与此设备的所有连接。是否确定要继续？"

#: .\static\js\teacheradmin\controllers.js:94
#: .\static_source\js\teacheradmin\controllers.js:94
msgid "Remote Management Enabled"
msgstr ""

#: .\static\js\teacheradmin\controllers.js:97
#: .\static_source\js\teacheradmin\controllers.js:97
msgid "Remote Management Disabled"
msgstr ""

#: .\static\js\teacheradmin\controllers.js:102
#: .\static_source\js\teacheradmin\controllers.js:102
msgid "Error occurred Enabling/Disabling Remote Management"
msgstr ""

#: .\static\js\teacheradmin\controllers.js:131
#: .\static_source\js\teacheradmin\controllers.js:131
msgid "Intel Education Study Enabled"
msgstr ""

#: .\static\js\teacheradmin\controllers.js:135
#: .\static_source\js\teacheradmin\controllers.js:135
msgid "Intel Education Study Disabled"
msgstr ""

#: .\static\js\teacheradmin\controllers.js:139
#: .\static_source\js\teacheradmin\controllers.js:139
msgid "An error occurred enabling/disabling Study"
msgstr ""

#: .\static\js\teacheradmin\controllers.js:164
#: .\static_source\js\teacheradmin\controllers.js:164
#, fuzzy
msgid "An error occurred getting Study status"
msgstr "发生了错误 (%(status)s)"

#: .\static\js\teacheradmin\controllers.js:191
#: .\static_source\js\teacheradmin\controllers.js:191
msgid "Password updated successfully"
msgstr "密码已成功更新"

#: .\static\js\teacheradmin\controllers.js:199
#: .\static_source\js\teacheradmin\controllers.js:199
msgid "Problem updating Password"
msgstr "更新密码时出现问题"

#: .\static\js\updater\controllers.js:98
#: .\static_source\js\updater\controllers.js:98
msgid ""
"The device will now restart & the update will be applied.\n"
"Do not disrupt the update process and make sure the device is plugged into "
"an electrical outlet or has at least 80% battery remaining."
msgstr ""
"设备即将重启，更新将应用。\n"
"不要中断更新过程，确保设备与电源插座连接或电池至少剩余 80% 电量。"
